EOS R缺點

慢：
快門反應慢
EVF反應慢，窒格
Mon窒窒下

用Kit變焦鏡，Zoom既時候竟然會窒
係擰左Zoom環，畫面無Zoom，半秒後直接彈去果個焦距個畫面度

對焦慢，連拍窒

完全唔係5D IV之流
連6DII都快過佢（正常既）

Btw,手感好過Z7

另外條Touchbar無評測講到咁阻地方
不過好少用到

比分：82

唔係EOS RP

我成日覺得5D4無1080 100fps,仲係U7 CFcard出柒左...攪到R只可以得相機功能...高不成低不就... 除左鏡群全面之外，d body功能俾S1同a7iii屌打

講真EOS R枝鏡造工好

無留意，支f2都幾貴下... 因為其他機仲用緊EF mount... 好似有個EF轉RF有ND... 呢個幾方便
我都想買R玩手動鏡，因為真係有好多舊mk3電...唔洗轉會要買番哂d野，同埋都係萬幾蚊... S1 d 鏡貴... 支24105可以買L鏡2.8

你叫咖喱點算

我幾羨慕佢
我試Canon機好明顯有人想要
佢聽到我評語之後嬲Q左我

證明Nikon正毒撚

係呀，有留意我Z7個評分
會發覺我加左2分比EOS R
因為手感舒服，同畫質OK
不過性能就🤔🤔🤔🤔

EVF反應慢應該係校咗save mode，smooth mode就會冇事

其實Canon無反，就係影完相係要窒一下(已經set左無preview)，呢點令人覺得唔暢順

唔知有冇人講過不過我都講吓啦～
冇耐之前發現嘅
eos r我把對焦同快門分開兩粒制
按對焦跟著按快門拍照後放開快門
但係不放對焦制畫面不會出快速回放
也不會黑畫面
希望對各位有用

畫面窒無得救
唔見佢上一級對手Z6Z7A7A7R會咁？

其實一路半按住快門就冇窒

Z6 Z7 有一下快門嘅效果出左黎
其實咪都係果下窒一窒
R同Z7我都有 你可以去比較下

我記得 preproduction 嘅 eos r 都有，sony 同 nikon 賣街都有
不過如果mirrorless 都有shutter blackout，又會被人鬧

其實我講反應慢同窒窒下
唔係話blackout🤣🤣🤣🤣

都多謝佢講多一個問題
（我就無遇過或唔視為一個問題）

m50有時候影完一張即刻zoom 都會疾
不過就咁pan 就唔會疾格

M50用落其實順過R

佢個數碼防震crop畫面...